瘦底求問

2年前174 58kg
而家66kg 目標係73kg 10%體脂
但係而家體重都hold住左成半年（暑假懶冇做）
而家叫做有線條

大約今個月開始日飲2-3次gainer 1個禮拜at least 4次gym
早餐有時訓過龍冇食 中午夜都盡食清淡
每日自煮雞胸加蛋（約75g protein)
有計過咁樣落去每日加埋supplement 應該會有200g protein
想問下有咩方法可以突破依個bottleneck........
因為唔想再好似浪費時間錢咁......

你開係財經台 唯有答你all in 700

屌開錯台